好奇問下，機場禁制令取消左未？

好想入去睇戲

未

其實禁制令有同冇都冇分別啦
唔通冇禁制令去打爆機場就唔犯法咩
或者咁講 就算有冇禁制令恐怖份子都係亂拉人亂打強姦啦

T2執咗喇

好似去到12月1號
到時揸春袋

乜而家仲有人會在意香港任何法律咩

執左但想入food court 食野

係時間發動和你塞5.0定6.0

機場孤島不易作戰